"use strict";(self.webpackChunk_N_E=self.webpackChunk_N_E||[]).push([[708102],{708102:e=>{e.exports=JSON.parse('{"entries":[{"type":1,"slug":"can-i-smoke-in-the-hostel","s1":"jeg vil r\xf8yke","s2":"hvor kan jeg r\xf8yke","s3":"jeg vil ha en sigarett","s4":"kan jeg r\xf8yke hasj","s5":"kan jeg r\xf8yke gress","s6":"kan jeg r\xf8yke cannabis","humanReadableQuestion":"Kan jeg r\xf8yke p\xe5 vandrerhjemmet?","humanReadableAnswer":"R\xf8yking er ikke tillatt i noen del av vandrerhjemmet, verken p\xe5 rommene eller p\xe5 terrassene i fellesomr\xe5dene. <br><br>\\n\\nDenne policyen h\xe5ndheves strengt, og gjester som ikke f\xf8lger den, blir bedt om \xe5 reise. Vi forst\xe5r at dette ikke passer for alle, s\xe5 vi ber deg tenke gjennom dette f\xf8r du bestiller opphold hos oss.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"Liste: Regler p\xe5 vandrerhjemmet"},{"type":1,"slug":"can-i-vape-in-the-hostel","s1":"hvor kan jeg vape","s2":"jeg vil vape","humanReadableQuestion":"Kan jeg vape p\xe5 vandrerhjemmet?","humanReadableAnswer":"Du kan vape p\xe5 terrassen i fellesrommet eller p\xe5 balkongen til ditt eget rom (hvis det finnes). Vennligst ikke vape inne i vandrerhjemmet.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"Liste: Regler p\xe5 vandrerhjemmet"},{"type":1,"slug":"can-i-smoke-cannabis","s1":"jeg vil r\xf8yke cannabis","humanReadableQuestion":"Kan jeg r\xf8yke cannabis?","humanReadableAnswer":"Cannabis selges lovlig i Italia kun til medisinsk eller industrielt bruk. \xc5 r\xf8yke cannabis p\xe5 vandrerhjemmet er strengt forbudt, og vi ber deg om \xe5 ikke ta med cannabis inn p\xe5 vandrerhjemmet eller r\xf8yke det i omr\xe5det rundt. Vi forst\xe5r at dette ikke passer for alle, s\xe5 vi ber deg tenke gjennom dette f\xf8r du bestiller opphold hos oss.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"Liste: Regler p\xe5 vandrerhjemmet"},{"type":1,"slug":"can-i-bring-my-own-alcohol","s1":"egen drikke","s2":"kan jeg ta med egen alkohol","s3":"har vandrerhjemmet vin\xe5pner","s4":"kj\xf8pe egen alkohol","s5":"drikke egen alkohol","s6":"drikke min egen alkohol","humanReadableQuestion":"Kan jeg ta med egen alkohol?","humanReadableAnswer":"Vi ber gjestene om \xe5 ikke ta med alkohol kj\xf8pt utenfor vandrerhjemmet inn p\xe5 omr\xe5det eller drikke det p\xe5 eiendommen. <br><br>\\n\\nDenne policyen h\xe5ndheves strengt, og gjester som ikke f\xf8lger den, blir bedt om \xe5 reise. Vi forst\xe5r at dette ikke passer for alle, s\xe5 vi ber deg tenke gjennom dette f\xf8r du bestiller opphold hos oss.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"Liste: Regler p\xe5 vandrerhjemmet"},{"type":1,"slug":"when-does-noise-restriction-start-and-what-does-it-mean","s1":"n\xe5r starter st\xf8yregler","s2":"n\xe5r m\xe5 jeg slutte \xe5 lage lyd","s3":"n\xe5r m\xe5 vi dempe st\xf8yen","humanReadableQuestion":"N\xe5r begynner st\xf8ybegrensningen, og hva inneb\xe6rer den?","humanReadableAnswer":"Byen Positano har en st\xf8ybegrensning som starter ved midnatt og h\xe5ndheves av lokalpolitiet. Vandrerhjemmets st\xf8ybegrensning starter kl. 23.45, og da ber vi gjestene om \xe5 snakke i vanlig samtaletone og sl\xe5 av all musikk. <br><br>\\n\\nHvis en gjest ikke f\xf8lger st\xf8yreglene, kan vi be vedkommende reise. Vi forst\xe5r at slike regler ikke passer for alle, s\xe5 vurder dette f\xf8r du bestiller hos oss.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"Liste: Regler p\xe5 vandrerhjemmet"},{"type":1,"slug":"can-we-play-music-and-if-so-until-what-time-at-night","s1":"kan vi spille musikk","s2":"n\xe5r m\xe5 musikken av","s3":"n\xe5r m\xe5 vi sl\xe5 av musikken","s4":"n\xe5r m\xe5 vi stoppe musikken","s5":"n\xe5r m\xe5 vi senke musikken","humanReadableQuestion":"Kan vi spille musikk, og i s\xe5 fall til hvilket tidspunkt om kvelden?","humanReadableAnswer":"Musikk kan spilles til kl. 23.45. Etter dette tidspunktet har r\xe5dhuset i Positano innf\xf8rt st\xf8ybegrensning. Vi forst\xe5r at noen gjester \xf8nsker \xe5 spille musikk stille etter dette, men vi kan ikke tillate det av tre grunner: \\n\\n1) Selv lav musikk f\xf8rer ofte til h\xf8yere samtaleniv\xe5; <br>\\n2) Hva \xe9n person oppfatter som lavt, kan andre oppleve som h\xf8yt – s\xe6rlig etter alkohol; og <br>\\n3) Musikken har en tendens til \xe5 bli skrudd opp igjen over tid. Vi h\xe5ndhever denne policyen og kan be gjester forlate vandrerhjemmet dersom den ikke f\xf8lges. <br><br>\\n\\nHvis en gjest ikke f\xf8lger st\xf8yreglene, kan vi be vedkommende reise. Vi forst\xe5r at reglene ikke passer for alle, s\xe5 vurder dette f\xf8r du bestiller.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"Liste: Regler p\xe5 vandrerhjemmet"},{"type":1,"slug":"can-we-play-music-through-a-speaker-and-if-so-until-what-time-at-night","s1":"kan vi bruke h\xf8yttaler","s2":"n\xe5r m\xe5 h\xf8yttaleren av","s3":"n\xe5r m\xe5 vi sl\xe5 av h\xf8yttaleren","s4":"n\xe5r m\xe5 vi senke lyden p\xe5 h\xf8yttaleren","humanReadableQuestion":"Kan vi spille musikk fra en h\xf8yttaler, og i s\xe5 fall til hvilket tidspunkt om kvelden?","humanReadableAnswer":"Musikk kan spilles til kl. 23.45. Etter dette tidspunktet har r\xe5dhuset i Positano innf\xf8rt st\xf8ybegrensning. Vi forst\xe5r at noen gjester \xf8nsker \xe5 spille musikk stille etter dette, men vi kan ikke tillate det av tre grunner: \\n\\n1) Selv lav musikk f\xf8rer ofte til h\xf8yere samtaleniv\xe5; <br>\\n2) Hva \xe9n person oppfatter som lavt, kan andre oppleve som h\xf8yt – s\xe6rlig etter alkohol; og <br>\\n3) Musikken har en tendens til \xe5 bli skrudd opp igjen over tid. Vi h\xe5ndhever denne policyen og kan be gjester forlate vandrerhjemmet dersom den ikke f\xf8lges. <br><br>\\n\\nHvis en gjest ikke f\xf8lger st\xf8yreglene, kan vi be vedkommende reise. Vi forst\xe5r at reglene ikke passer for alle, s\xe5 vurder dette f\xf8r du bestiller.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"Liste: Regler p\xe5 vandrerhjemmet"},{"type":1,"slug":"can-we-use-the-communal-terrace-after-midnight","s1":"kan vi bruke terrassen etter midnatt","s2":"er terrassen \xe5pen etter midnatt","s3":"er patioen \xe5pen etter midnatt","humanReadableQuestion":"Kan vi bruke fellesterrassen etter midnatt?","humanReadableAnswer":"Gjester kan bruke fellesterrassen n\xe5r som helst, s\xe5 lenge de f\xf8lger vandrerhjemmets regler. Hvis du er usikker p\xe5 reglene, finner du hele listen i dokumentet v\xe5rt. <br><br>\\n\\nHvis en gjest ikke f\xf8lger st\xf8yreglene, kan vi be vedkommende reise. Vi forst\xe5r at reglene ikke passer for alle, s\xe5 vurder dette f\xf8r du bestiller.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"Liste: Regler p\xe5 vandrerhjemmet"},{"type":1,"slug":"when-does-the-bar-close","s1":"n\xe5r stenger baren","s2":"barens siste bestilling","s3":"hva er tidspunkt for siste bestilling","s4":"n\xe5r stenger baren","s5":"n\xe5r er baren stengt","s6":"n\xe5r tas siste bestilling","humanReadableQuestion":"N\xe5r stenger baren?","humanReadableAnswer":"Vandrerhjemmet har lisens til \xe5 servere drikke hele d\xf8gnet, men vi tar vanligvis siste bestilling kl. 23.30 f\xf8r byens st\xf8ybegrensning trer i kraft kl. 23.45. Dette hjelper oss \xe5 f\xf8lge regelverket og gir ro til gjester som vil sove etter midnatt. Hvis du vil ta en drink senere, kan du bes\xf8ke en av strandbarene eller nattklubben p\xe5 hovedstranden, som ikke har den samme begrensningen og holder \xe5pent lenger. <br><br>\\n\\nHvis en gjest ikke f\xf8lger st\xf8yreglene, kan vi be vedkommende reise. Vi forst\xe5r at reglene ikke passer for alle, s\xe5 vurder dette f\xf8r du bestiller.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"Liste: Regler p\xe5 vandrerhjemmet"},{"type":1,"slug":"how-can-i-buy-drinks","s1":"hvor mye koster drikke","s2":"hva koster drikke i baren","s3":"hva er barprisene","s4":"barpriser","s5":"hvor kan jeg kj\xf8pe drikke","s6":"jeg vil kj\xf8pe en drink i baren","humanReadableQuestion":"Hvordan kan jeg kj\xf8pe drikke?","humanReadableAnswer":"Du kan kj\xf8pe drikke p\xe5 tre m\xe5ter: <br><br>\\n\\n1. Kj\xf8p en m\xe5ltidsplan som inkluderer drikke. <br>\\n2. Betal kontant i baren og f\xe5 20\xa0% rabatt. <br>\\n3. Bestill og betal med kort."},{"type":1,"slug":"where-can-i-find-the-bar-menu","s1":"hvor finner jeg barmenyen","s2":"jeg vil se barmenyen","s3":"jeg finner ikke barmenyen","s4":"jeg vil lese barmenyen","humanReadableQuestion":"Hvor finner jeg barmenyen?","humanReadableAnswer":"Se barmenyen nedenfor. Hvis du vil dele menyen med andre, vis dem QR-koden \xf8verst til h\xf8yre p\xe5 menyen.","link1":"/en/bar-menu","linkText1":"Barmeny"},{"type":1,"slug":"what-rules-does-the-hostel-have","s1":"hva er reglene p\xe5 vandrerhjemmet","s2":"jeg synes det er for mange regler","s3":"hvorfor har vandrerhjemmet dumme regler","s4":"hvorfor er det s\xe5 mange regler","s5":"hvorfor s\xe5 mange regler","humanReadableQuestion":"Hvilke regler gjelder p\xe5 vandrerhjemmet?","humanReadableAnswer":"Vi har et sett med regler som skal sikre trygghet og trivsel for alle gjester og s\xf8rge for at vi f\xf8lger lovverket. Se hele listen for detaljer. <br><br>\\n\\nHvis en gjest ikke f\xf8lger \xe9n eller flere av reglene, kan vi be vedkommende reise. Vi forst\xe5r at reglene ikke passer for alle, s\xe5 vurder dette f\xf8r du bestiller hos oss.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"Liste: Regler p\xe5 vandrerhjemmet"},{"type":1,"slug":"what-happens-if-i-break-hostel-rules","s1":"bedt om \xe5 dra","s2":"noen br\xf8t reglene","s3":"jeg br\xf8t reglene","humanReadableQuestion":"Hva skjer hvis jeg bryter reglene?","humanReadableAnswer":"Vi stoler p\xe5 at gjestene f\xf8lger reglene som er laget for \xe5 sikre trygghet og komfort for alle. Hvis en gjest viser at de ikke vil f\xf8lge reglene, kan vi be vedkommende reise for \xe5 beskytte de andre gjestene og driften. Takk for forst\xe5elsen og samarbeidet.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"Liste: Regler p\xe5 vandrerhjemmet"},{"type":1,"slug":"is-the-hostel-s-water-drinkable","s1":"kan jeg drikke vannet","s2":"er vannet p\xe5 vandrerhjemmet drikkbart","s3":"er vannet trygt \xe5 drikke","humanReadableQuestion":"Kan jeg drikke vannet p\xe5 vandrerhjemmet?","humanReadableAnswer":"Kranvannet p\xe5 vandrerhjemmet er trygt \xe5 drikke. Det er drikkbart slik vi f\xe5r det fra vannverket, men vi filtrerer det i tillegg for \xe5 forbedre kvaliteten og redusere hardheten. <br><br>  \\n\\nFor enkelhets skyld har vi ogs\xe5 en vanndispenser med drikkevann i baromr\xe5det."},{"type":1,"slug":"where-is-the-hostel-fridge","s1":"kan jeg bruke kj\xf8leskapet","s2":"hvor er felleskj\xf8leskapet","s3":"finnes det kj\xf8leskap for gjester","humanReadableQuestion":"Hvor er vandrerhjemmets kj\xf8leskap?","humanReadableAnswer":"Vi har et kj\xf8leskap tilgjengelig for gjester, og det kan oppbevare lett bedervelige varer.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Liste: Fasiliteter p\xe5 vandrerhjemmet"},{"type":1,"slug":"where-is-the-guest-kitchen","s1":"kan jeg bruke kj\xf8kkenet","s2":"hvor er felleskj\xf8kkenet","s3":"har gjester tilgang til kj\xf8kken","humanReadableQuestion":"Hvor er gjestekj\xf8kkenet?","humanReadableAnswer":"Vi har ikke et gjestekj\xf8kken. Vi kan likevel gi tallerkener, kniver og gafler, salt og pepper samt en mikrob\xf8lgeovn til \xe5 varme mat. Vi kan ogs\xe5 ordne varmt vann p\xe5 foresp\xf8rsel. Gi oss beskjed hvis du trenger hjelp eller har spesielle \xf8nsker.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Liste: Fasiliteter p\xe5 vandrerhjemmet"},{"type":1,"slug":"does-the-hostel-separate-out-rubbish-recycle","s1":"resirkulerer vandrerhjemmet","s2":"sorterer dere s\xf8ppel","humanReadableQuestion":"Sorterer vandrerhjemmet avfallet sitt?","humanReadableAnswer":"Ja, vi har et system for \xe5 sortere og h\xe5ndtere avfall p\xe5 riktig m\xe5te. Alt avfall deles inn i fem kategorier: papir, plast, glass/flasker, organisk og restavfall. Ved \xe5 sortere slik kan vi resirkulere mest mulig og redusere milj\xf8p\xe5virkningen. Takk for at du hjelper oss \xe5 holde vandrerhjemmet rent og b\xe6rekraftig."},{"type":1,"slug":"where-can-i-put-my-rubbish","s1":"hva gj\xf8r jeg med s\xf8pla mi","s2":"hvor er s\xf8ppelb\xf8tte","s3":"hvor er avfallsdunk","s4":"jeg vil kaste s\xf8pla mi","s5":"jeg m\xe5 kaste s\xf8ppel","humanReadableQuestion":"Hvor kan jeg kaste s\xf8pla mi?","humanReadableAnswer":"Du har tre alternativer for \xe5 kaste s\xf8ppel hos oss: <br><br>\\n\\n1. Fellesterrassen har dunker. <br>\\n2. Hvert rom har en s\xf8ppelb\xf8tte. <br>\\n3. Har du store eller tunge gjenstander, kan du gi dem til personalet, s\xe5 tar vi oss av det. <br><br>\\n\\nTakk for at du hjelper oss \xe5 holde det rent og ryddig."},{"type":1,"slug":"can-i-bring-a-friend-relative-etc-to-the-hostel","s1":"kan jeg ta med en venn til vandrerhjemmet","s2":"kan jeg ha bes\xf8k","s3":"kan foreldrene mine bes\xf8ke","s4":"kan noen bes\xf8ke meg","s5":"kan en venn bes\xf8ke meg","s6":"kan en venn bes\xf8ke vandrerhjemmet","humanReadableQuestion":"Kan jeg ta med en venn / slektning til vandrerhjemmet?","humanReadableAnswer":"Vi prioriterer sikkerheten til gjestene v\xe5re. <br><br>\\n\\nDet betyr \xe5 s\xf8rge for at kun registrerte gjester er p\xe5 eiendommen og l\xf8pende vurdere deres egnethet til \xe5 v\xe6re der. Derfor kan vi ikke ta imot personer som ikke bor her, heller ikke servere dem frokost, drikke eller andre tjenester. Vi ber gjestene om ikke \xe5 ta med bes\xf8kende, og vi h\xe5ndhever dette strengt. \\n\\nHvis en gjest ikke f\xf8lger denne policyen, kan vi be vedkommende reise. Vi forst\xe5r at dette ikke passer for alle, s\xe5 vurder dette f\xf8r du bestiller. <br><br>\\n\\nTakk for forst\xe5elsen og for at du bidrar til sikkerheten p\xe5 vandrerhjemmet.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"Liste: Regler p\xe5 vandrerhjemmet"},{"type":1,"slug":"how-can-i-order-a-taxi","s1":"hvordan kan jeg bestille taxi","s2":"hvordan kan jeg kontakte taxi","s3":"hvordan finner jeg taxi","s4":"hvordan ordner jeg taxi","s5":"hvordan reserverer jeg taxi","humanReadableQuestion":"Hvordan bestiller jeg taxi?","humanReadableAnswer":"Send en WhatsApp-melding p\xe5 engelsk eller italiensk til +39 379 125 6222 for \xe5 bestille taxi."},{"type":1,"slug":"how-can-i-order-a-taxi-2","s1":"ordner vandrerhjemmet taxi","s2":"kan vandrerhjemmet bestille taxi","s3":"kan vandrerhjemmet kontakte taxi","s4":"kan vandrerhjemmet finne taxi","s5":"kan vandrerhjemmet reservere taxi","humanReadableQuestion":"Hvordan bestiller jeg taxi?","humanReadableAnswer":"Send en WhatsApp-melding p\xe5 engelsk eller italiensk til +39 379 125 6222 for \xe5 bestille taxi."},{"type":1,"slug":"how-can-i-order-a-taxi-3","s1":"kan vandrerhjemmet organisere taxi","s2":"kan personalet bestille taxi","s3":"kan dere kontakte taxi","s4":"kan dere finne taxi","s5":"kan dere ordne taxi","humanReadableQuestion":"Hvordan bestiller jeg taxi?","humanReadableAnswer":"Send en WhatsApp-melding p\xe5 engelsk eller italiensk til +39 379 125 6222 for \xe5 bestille taxi."},{"type":1,"slug":"how-can-i-order-a-taxi-4","s1":"jeg vil bestille taxi","s2":"jeg vil kontakte taxi","s3":"jeg vil finne taxi","s4":"jeg vil ordne taxi","s5":"jeg trenger taxi","s6":"jeg vil ha en taxi","humanReadableQuestion":"Hvordan bestiller jeg taxi?","humanReadableAnswer":"Send en WhatsApp-melding p\xe5 engelsk eller italiensk til +39 379 125 6222 for \xe5 bestille taxi."},{"type":1,"slug":"where-is-the-nearest-laundrette","s1":"hvor kan jeg vaske kl\xe6rne mine","s2":"hvordan kan jeg vaske kl\xe6r","s3":"jeg vil vaske kl\xe6r","s4":"hvor finner jeg et vaskeri","s5":"hvordan kan jeg vaske t\xf8y","humanReadableQuestion":"Hvor er n\xe6rmeste vaskeri?","humanReadableAnswer":"Det n\xe6rmeste vaskeriet heter L\'Arcobaleno Di Ruggiero Giuseppina & C. Sas og ligger 350 meter (1150 fot) fra oss. \xc5pningstidene kan variere gjennom \xe5ret, s\xe5 sjekk Google-profilen deres for oppdatert informasjon. Et praktisk alternativ er \xe5 levere kl\xe6rne, dra ut for dagen og hente dem senere – personalet vasker, t\xf8rker og pakker kl\xe6rne for deg. Maskinene er ofte opptatte, s\xe5 det kan v\xe6re mer praktisk \xe5 la personalet ta seg av vasken.","link1":"https://www.google.com/maps/dir/40.6297293,14.4808914/Viale+Pasitea,+271,+84017+Positano+SA/@40.6292517,14.4811277,19z/data=!4m9!4m8!1m0!1m5!1m1!1s0x133b976884650085:0xc16c5e2300284dc1!2m2!1d14.4841617!2d40.6284633!3e2","linkText1":"Veibeskrivelse og \xe5pningstider: Vaskeri"},{"type":1,"slug":"where-is-the-hostel-s-washing-machine","s1":"hvor er vaskemaskinen","s2":"hvor kan gjester vaske kl\xe6r","s3":"hvor er gjestenes vaskemaskin","s4":"hvor kan jeg vaske kl\xe6r","s5":"hvordan kan jeg vaske kl\xe6r","s6":"jeg vil vaske kl\xe6r","humanReadableQuestion":"Hvor er vandrerhjemmets vaskemaskin?","humanReadableAnswer":"Som opplyst i listen over fasiliteter har vi ikke vaskemaskin p\xe5 stedet p\xe5 grunn av begrenset plass til vask og t\xf8rk. <br><br>\\n\\nDet n\xe6rmeste vaskeriet ligger 350 meter (1150 fot) unna og heter L\'Arcobaleno Di Ruggiero Giuseppina & C. Sas. \xc5pningstidene kan variere, s\xe5 sjekk Google-profilen deres for oppdatert informasjon. Et praktisk alternativ er \xe5 levere kl\xe6rne, dra ut for dagen og hente dem senere. Personalet vasker, t\xf8rker og pakker kl\xe6rne for deg. Maskinene er ofte opptatte, s\xe5 det kan v\xe6re mer praktisk \xe5 la personalet gj\xf8re jobben. Takk for forst\xe5elsen. <br><br>\\n\\nTakk for forst\xe5elsen.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Liste: Fasiliteter p\xe5 vandrerhjemmet","link2":"https://www.google.com/maps/dir/40.6297293,14.4808914/Viale+Pasitea,+271,+84017+Positano+SA/@40.6292517,14.4811277,19z/data=!4m9!4m8!1m0!1m5!1m1!1s0x133b976884650085:0xc16c5e2300284dc1!2m2!1d14.4841617!2d40.6284633!3e2","linkText2":"Veibeskrivelse og \xe5pningstider: Vaskeri"},{"type":1,"slug":"where-can-i-dry-my-towel","s1":"hvor kan jeg henge h\xe5ndkleet mitt","s2":"hvor kan gjester t\xf8rke h\xe5ndkl\xe6r","s3":"hvordan kan jeg t\xf8rke h\xe5ndkleet","s4":"jeg vil t\xf8rke h\xe5ndkleet mitt","humanReadableQuestion":"Hvor kan jeg t\xf8rke h\xe5ndkleet mitt?","humanReadableAnswer":"Hvis du trenger \xe5 henge h\xe5ndkleet til t\xf8rk, finnes det noen alternativer avhengig av hva som finnes p\xe5 rommet ditt: <br><br>\\n\\nHar rommet terrasse, kan du henge h\xe5ndkleet der. <br>\\nHar rommet ikke terrasse, kan du henge det inne p\xe5 et godt ventilert sted som ikke er i veien. <br><br>\\n\\nSi fra hvis du har sp\xf8rsm\xe5l.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Liste: Fasiliteter p\xe5 vandrerhjemmet"},{"type":1,"slug":"where-can-i-dry-my-things","s1":"henge ting til t\xf8rk","s2":"hvor er t\xf8rkestativ","s3":"hvor er t\xf8rketrommel","s4":"hvordan kan jeg t\xf8rke tingene mine","s5":"jeg vil t\xf8rke tingene mine","humanReadableQuestion":"Hvor kan jeg t\xf8rke tingene mine?","humanReadableAnswer":"Hvis du trenger \xe5 henge tingene dine til t\xf8rk, avhenger det av rommets fasiliteter: <br><br>\\n\\nHar rommet terrasse, kan du henge dem der. <br>\\nHar rommet ikke terrasse, kan du henge dem inne p\xe5 et godt ventilert sted som ikke er i veien. <br><br>\\n\\nGi oss beskjed hvis du trenger hjelp.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Liste: Fasiliteter p\xe5 vandrerhjemmet"},{"type":1,"slug":"where-can-i-dry-my-clothes","s1":"henge kl\xe6r til t\xf8rk","s2":"hvor er klesstativ","s3":"hvor er t\xf8rketrommel","s4":"hvordan t\xf8rke kl\xe6r","s5":"jeg vil t\xf8rke kl\xe6r","humanReadableQuestion":"Hvor kan jeg t\xf8rke kl\xe6rne mine?","humanReadableAnswer":"Hvis du trenger \xe5 henge kl\xe6rne til t\xf8rk, avhenger det av rommets fasiliteter: <br><br>\\n\\nHar rommet terrasse, kan du henge dem der. <br>\\nHar rommet ikke terrasse, kan du henge dem inne p\xe5 et godt ventilert sted som ikke er i veien. <br><br>\\n\\nGi oss beskjed hvis du trenger hjelp.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Liste: Fasiliteter p\xe5 vandrerhjemmet"},{"type":1,"slug":"where-is-the-iron","s1":"strykejern","s2":"hvor er strykejernet","s3":"hvor er strykejern for kl\xe6r","s4":"hvordan stryke kl\xe6r","s5":"jeg vil stryke kl\xe6r","humanReadableQuestion":"Hvor er strykejernet?","humanReadableAnswer":"Som opplyst i listen over fasiliteter har vi ikke strykejern til gjester. Vi har derimot en klesrettetang som kan glatte ut kr\xf8ller. Kom innom bar-/resepsjonsomr\xe5det hvis du trenger den, s\xe5 hjelper vi deg gjerne. Takk for forst\xe5elsen.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Liste: Fasiliteter p\xe5 vandrerhjemmet"},{"type":1,"slug":"where-is-the-hairdryer","s1":"h\xe5rf\xf8ner","s2":"hvordan kan jeg t\xf8rke h\xe5ret","s3":"jeg vil t\xf8rke h\xe5ret","humanReadableQuestion":"Hvor er h\xe5rf\xf8neren?","humanReadableAnswer":"Vi har h\xe5rf\xf8nere som gjestene kan l\xe5ne. Kom til baromr\xe5det hvis du trenger en, s\xe5 hjelper vi deg gjerne.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Liste: Fasiliteter p\xe5 vandrerhjemmet"},{"type":1,"slug":"how-can-i-lock-the-lockers","s1":"jeg vil leie hengel\xe5s","s2":"hvor f\xe5r jeg tak i hengel\xe5s","s3":"hvordan f\xe5r jeg hengel\xe5s","s4":"jeg trenger hengel\xe5s","s5":"jeg vil l\xe5se skap","s6":"hvordan leie hengel\xe5s","humanReadableQuestion":"Hvordan l\xe5ser jeg skapene?","humanReadableAnswer":"Vi har hengel\xe5ser tilgjengelig for et depositum p\xe5 10 euro. Kom til baromr\xe5det hvis du vil l\xe5ne en, s\xe5 hjelper vi deg.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Liste: Fasiliteter p\xe5 vandrerhjemmet"},{"type":1,"slug":"where-can-i-change-my-towel","s1":"hvor kan jeg bytte h\xe5ndkle","s2":"hvordan kan jeg bytte h\xe5ndkle","s3":"jeg vil bytte h\xe5ndkle","s4":"hvor kan jeg bytte inn h\xe5ndkle","s5":"hvordan kan jeg bytte inn h\xe5ndkle","s6":"jeg trenger nytt h\xe5ndkle","humanReadableQuestion":"Hvor kan jeg bytte h\xe5ndkle?","humanReadableAnswer":"Alle gjester f\xe5r h\xe5ndkle. For \xe5 balansere dette med milj\xf8hensyn tar vi et gebyr p\xe5 to euro for \xe5 bytte h\xe5ndkle. Kom til baromr\xe5det hvis du vil bytte, s\xe5 hjelper vi deg.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Liste: Fasiliteter p\xe5 vandrerhjemmet"},{"type":1,"slug":"where-can-i-get-another-towel","s1":"hvor f\xe5r jeg nytt h\xe5ndkle","s2":"hvordan f\xe5r jeg nytt h\xe5ndkle","s3":"jeg vil ha nytt h\xe5ndkle","s4":"hvor f\xe5r jeg strandh\xe5ndkle","s5":"hvordan f\xe5r jeg strandh\xe5ndkle","s6":"jeg vil ha strandh\xe5ndkle","humanReadableQuestion":"Hvor kan jeg f\xe5 et annet h\xe5ndkle?","humanReadableAnswer":"Alle gjester f\xe5r h\xe5ndkle. For \xe5 balansere dette med milj\xf8hensyn tar vi et gebyr p\xe5 to euro for ekstra h\xe5ndkl\xe6r. Hvis du trenger et nytt – enten bade- eller strandh\xe5ndkle – kom til baromr\xe5det, s\xe5 hjelper vi deg.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Liste: Fasiliteter p\xe5 vandrerhjemmet"},{"type":1,"slug":"where-can-i-store-my-bicycle-on-site","s1":"hvor kan jeg sette sykkelen","s2":"hvordan kan jeg oppbevare sykkelen","s3":"hvordan kan jeg oppbevare sykkelen min","s4":"jeg vil lagre sykkelen","humanReadableQuestion":"Hvor kan jeg oppbevare sykkelen p\xe5 stedet?","humanReadableAnswer":"Det n\xe6rmeste stedet \xe5 parkere sykler er i gaten over r\xe5dhuset i Positano, 90 meter (270 fot) fra vandrerhjemmet. Plassene tilh\xf8rer r\xe5dhuset, ikke oss, s\xe5 vi kan ikke garantere tilgjengelighet eller egnethet.","link1":"https://www.google.com/maps/dir/Brikette+Hostel,+Via+G.+Marconi,+358,+84017+Positano+SA/Comune+Di+Positano,+Via+G.+Marconi,+111,+84017+Positano+SA/@40.6293915,14.4807703,19z/data=!4m19!4m18!1m10!1m1!1s0x133b97669dd0003b:0xf11f22a59b1b00da!2m2!1d14.480818!2d40.629634!3m4!1m2!1d14.4808653!2d40.629642!3s0x133b976686c5d6c9:0x2ae94b1bb3372aa1!1m5!1m1!1s0x133b976f6aed0f21:0x9032d28e2e4f9035!2m2!1d14.4817277!2d40.6291212!3e2","linkText1":"Veibeskrivelse: R\xe5dhuset"},{"type":1,"slug":"where-can-i-park-my-car","s1":"hvor er n\xe6rmeste bilparkering","s2":"hvordan kan jeg parkere bilen","s3":"finn et sted \xe5 parkere bilen","s4":"finn bilparkering","s5":"har vandrerhjemmet bilparkering","s6":"jeg vil parkere bilen","humanReadableQuestion":"Hvor kan jeg parkere bilen?","humanReadableAnswer":"Som opplyst i listen over fasiliteter har vi ikke egen bilparkering. Parkeringsplasser er dyre – rundt 100\xa0000 euro per plass. <br><br>\\n\\nSom alternativ kan du kanskje parkere gratis i gaten, men det er vanskelig i h\xf8ysesongen juni, juli og august. Pr\xf8v omr\xe5det ved bussholdeplassen f\xf8r vandrerhjemmet (hvis du kj\xf8rer fra Napoli/Sorrento mot Positano). S\xf8k etter \'JFJG+2X Positano, Province of Salerno, Italy\' i Google Maps. Pass p\xe5 \xe5 ikke parkere i svinger, foran innkj\xf8rsler eller p\xe5 plasser reservert for skattemyndigheter eller politi – da risikerer du bot eller borttauing. <br><br>\\n\\nKommersielle parkeringshus koster vanligvis rundt 10 euro per time. Hvis du foretrekker den bekvemmeligheten, finner du lenker til de tre n\xe6rmeste parkeringshusene nedenfor.","link1":"https://www.google.com/maps/dir/Brikette+Hostel,+Via+G.+Marconi,+358,+84017+Positano+SA/Parcheggio+Anna,+Viale+Pasitea,+173%2FA,+84017+Positano+SA/@40.6291107,14.4809978,18z/data=!3m1!4b1!4m14!4m13!1m5!1m1!1s0x133b97669dd0003b:0xf11f22a59b1b00da!2m2!1d14.480818!2d40.629634!1m5!1m1!1s0x133b976892497ecb:0x6af10bef81190cd9!2m2!1d14.4799453!2d40.6290604!3e0","linkText1":"Veibeskrivelse: Parcheggio Anna","link2":"https://www.google.com/maps/dir/Brikette+Hostel,+Via+G.+Marconi,+358,+84017+Positano+SA/Garage+Parking+lot+fratelli+Milano,+Viale+Pasitea,+282,+84017+Positano+SA/@40.6291107,14.4810084,18z/data=!3m1!4b1!4m14!4m13!1m5!1m1!1s0x133b97669dd0003b:0xf11f22a59b1b00da!2m2!1d14.480818!2d40.629634!1m5!1m1!1s0x133b9766225023a3:0x2fbfe23052b9b2ff!2m2!1d14.4801205!2d40.6288187!3e0","linkText2":"Veibeskrivelse: Milano Brothers Parking","link3":"https://www.google.com/maps/dir/Brikette+Hostel,+Via+G.+Marconi,+358,+84017+Positano+SA/Parking+Ma.cri,+Viale+Pasitea,+173,+84017+Positano+SA/@40.6291107,14.4809761,18z/data=!3m1!4b1!4m14!4m13!1m5!1m1!1s0x133b97669dd0003b:0xf11f22a59b1b00da!2m2!1d14.480818!2d40.629634!1m5!1m1!1s0x133b9768918feb1d:0x494d7496a5a4e8d0!2m2!1d14.4799019!2d40.628946!3e0","linkText3":"Veibeskrivelse: Pacheggio Carpineto","link4":"https://docs.google.com/document/d/13O3TAesRlHbk0ZtrIrL5rFctOJvRb8rFdmDIwoL990c/edit?usp=sharing","linkText4":"Guide: Ankomst med bil"},{"type":1,"slug":"where-are-the-lockers","s1":"hvor er skapene","s2":"hvordan kan jeg l\xe5se tingene mine","s3":"hvordan sikre eiendelene","s4":"hvor kan jeg lagre ting trygt","s5":"jeg vil bruke et skap","humanReadableQuestion":"Hvor er skapene?","humanReadableAnswer":"Hvert gjesterom har skap for sikker oppbevaring av verdisaker."},{"type":1,"slug":"does-the-hostel-change-money","s1":"kan vandrerhjemmet veksle penger","s2":"kan vandrerhjemmet veksle valuta","s3":"jeg vil veksle penger","s4":"jeg vil veksle valuta","humanReadableQuestion":"Veksler vandrerhjemmet penger?","humanReadableAnswer":"Vandrerhjemmet veksler kun amerikanske dollar. Kursen baserer seg p\xe5 Googles gjeldende kurs med et tillegg p\xe5 5\xa0%, rundet opp til n\xe6rmeste 50 cent. <br><br>\\n\\nFor andre valutaer kan du bruke vekslingskontor eller minibank, som ofte er rimeligere. <br><br>\\n\\nDu kan ogs\xe5 bruke Western Union. Den n\xe6rmeste ligger hos firmaet \'Mail Boxes Etc.\'","link1":"https://www.google.com/maps/dir/Brikette+Hostel,+Via+Guglielmo+Marconi,+Positano,+SA/Mail+Boxes+Etc.+-+Centro+MBE+0650,+Viale+Pasitea,+348,+84017+Positano+SA/@40.6293145,14.4816708,19z/data=!4m14!4m13!1m5!1m1!1s0x133b97669dd0003b:0xf11f22a59b1b00da!2m2!1d14.480818!2d40.629634!1m5!1m1!1s0x133b976673370cab:0x98b978e15152ff66!2m2!1d14.4821508!2d40.630006!3e2","linkText1":"Veibeskrivelse: N\xe6rmeste Western Union"},{"type":1,"slug":"does-the-hostel-accept-us-dollars","s1":"kan jeg bruke amerikanske dollar","s2":"kan jeg betale i amerikanske dollar","humanReadableQuestion":"Tar vandrerhjemmet imot amerikanske dollar?","humanReadableAnswer":"Hvis du har amerikanske dollar, kan vi veksle dem for deg slik at du kan betale i euro. Kursen baserer seg p\xe5 Googles gjeldende kurs med et tillegg p\xe5 5\xa0%, rundet opp til n\xe6rmeste 50 cent.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Liste: Fasiliteter p\xe5 vandrerhjemmet"},{"type":1,"slug":"does-the-hostel-accept-australian-dollars","s1":"kan jeg bruke australske dollar","s2":"kan jeg betale i australske dollar","humanReadableQuestion":"Tar vandrerhjemmet australske dollar?","humanReadableAnswer":"Nei.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Liste: Fasiliteter p\xe5 vandrerhjemmet"},{"type":1,"slug":"does-the-hostel-accept-canadian-dollars","s1":"kan jeg bruke kanadiske dollar","s2":"kan jeg betale i kanadiske dollar","humanReadableQuestion":"Tar vandrerhjemmet kanadiske dollar?","humanReadableAnswer":"Nei.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Liste: Fasiliteter p\xe5 vandrerhjemmet"},{"type":1,"slug":"does-the-hostel-accept-payment-in-foreign-currency","s1":"kan jeg betale i utenlandsk valuta","s2":"kan jeg betale i annen valuta","s3":"tar dere kryptovaluta","s4":"kan jeg betale med krypto","humanReadableQuestion":"Tar vandrerhjemmet betaling i utenlandsk valuta?","humanReadableAnswer":"Vi kan bare ta imot betaling i euro. <br><br>\\n\\nHvis du har amerikanske dollar, kan vi veksle dem for deg slik at du kan betale i euro. Kursen baserer seg p\xe5 Googles gjeldende kurs med et tillegg p\xe5 5\xa0%, rundet opp til n\xe6rmeste 50 cent.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Liste: Fasiliteter p\xe5 vandrerhjemmet"},{"type":1,"slug":"why-is-positano-so-expensive","humanReadableQuestion":"Hvorfor er Positano s\xe5 dyrt?","humanReadableAnswer":"Eiendomsprisene i Positano er blant de h\xf8yeste i verden – bare noen f\xe5 steder som Monaco er dyrere. Derfor er levekostnadene h\xf8ye."},{"type":1,"slug":"why-is-the-hostel-so-expensive","humanReadableQuestion":"Hvorfor er vandrerhjemmet s\xe5 dyrt?","humanReadableAnswer":"I sommerm\xe5nedene er gjennomsnittsprisen for overnatting i Positano over 700 euro per natt. Vi jobber for \xe5 gi god verdi for pengene og f\xe5r gode tilbakemeldinger. Ettersp\xf8rselen er h\xf8y, s\xe5 vi mener prisen st\xe5r i forhold til opplevelsen."},{"type":1,"slug":"how-much-is-positano-city-tax","s1":"hva er byskatt i Positano","s2":"har Positano byskatt","humanReadableQuestion":"Hvor mye er byskatten i Positano?","humanReadableAnswer":"Byskatten i Positano avhenger av type overnatting og belastes per person. For eksempel er avgiften h\xf8yere for femstjerners hotell enn for firestjerners. To gjester i et dobbeltrom betaler hver sin avgift."},{"type":1,"slug":"what-is-city-tax","s1":"hva er byskatt","humanReadableQuestion":"Hva er ‘byskatt’?","humanReadableAnswer":"Byskatt i Italia ble innf\xf8rt gjennom skattereformen i 2011 og lar kommunene sette egne satser og innkrevingsmetoder. Avgiften betales per person, per natt, og m\xe5 innkreves av vandrerhjemmet ved innsjekk p\xe5 vegne av r\xe5dhuset. Vi betaler inn samlet byskatt til Positanos r\xe5dhus \xe9n gang i m\xe5neden."},{"type":1,"slug":"when-do-i-pay-city-tax","s1":"n\xe5r betaler jeg byskatt","humanReadableQuestion":"N\xe5r m\xe5 jeg betale byskatt?","humanReadableAnswer":"Hvis byskatten ikke er betalt f\xf8r ankomst, m\xe5 den betales ved ankomst."},{"type":1,"slug":"how-much-is-the-keycard-damages-etc-deposit","s1":"tar dere depositum for n\xf8kkelkort","s2":"er det depositum for n\xf8kkelkort/skader","humanReadableQuestion":"Hvor stort er n\xf8kkelkort-/skade-/osv. depositumet?","humanReadableAnswer":"Ved innsjekk krever vi et depositum p\xe5 10 euro per gjest for \xe5 dekke laken, h\xe5ndkle, n\xf8kkelkort og eventuelle skader. Depositumet tilbakebetales ved utsjekk hvis alt leveres tilbake og ingenting er skadet."},{"type":1,"slug":"when-must-i-give-the-hostel-the-keycard-damages-etc-deposit","s1":"n\xe5r m\xe5 jeg betale n\xf8kkelkortdepositum","s2":"n\xe5r m\xe5 jeg gi n\xf8kkelkortdepositum","s3":"n\xe5r skal jeg betale depositumet","s4":"hvorfor m\xe5 jeg gi depositum","humanReadableQuestion":"N\xe5r m\xe5 jeg gi vandrerhjemmet n\xf8kkelkort-/skade-depositumet?","humanReadableAnswer":"Ved innsjekk m\xe5 du betale depositumet kontant. Husk: <br><br>\\n\\nDepositumet er 10 euro. <br>\\nDet holdes som sikkerhet for eventuelle skader eller ekstra kostnader under oppholdet. <br>\\nDepositumet tilbakebetales i sin helhet ved utsjekk hvis det ikke er skader eller utest\xe5ende bel\xf8p. <br><br>\\n\\nVi h\xe5per dette gj\xf8r prosessen tydelig."},{"type":1,"slug":"why-does-the-deposit-have-to-be-paid-in-cash","s1":"m\xe5 jeg betale depositum kontant","s2":"kan jeg betale depositum kontant","s3":"hvorfor m\xe5 depositumet v\xe6re kontant","humanReadableQuestion":"Hvorfor m\xe5 depositumet betales kontant?","humanReadableAnswer":"Depositumet er en sikkerhet, ikke en betaling. Du f\xe5r det tilbake kontant ved utsjekk s\xe5 lenge du leverer n\xf8kkelkortet og det ikke er skader. <br><br>\\n\\nFor \xe5 unng\xe5 ekstra administrasjon og kostnader ved kredittkortdepositum ber vi om kontant betaling ved innsjekk. Det gj\xf8r at vi kan holde romprisene uten ekstra gebyrer."},{"type":1,"slug":"can-i-request-a-bottom-top-bunk-bed","s1":"jeg vil ha underk\xf8 eller overk\xf8","s2":"kan jeg velge underk\xf8 eller overk\xf8 f\xf8r jeg kommer","s3":"kan jeg f\xe5 underk\xf8 eller overk\xf8 p\xe5 forh\xe5nd","s4":"kan jeg be om underk\xf8 eller overk\xf8","s5":"kan jeg velge spesifikk seng","s6":"kan jeg velge sengen min","humanReadableQuestion":"Kan jeg be om under- eller overk\xf8?","humanReadableAnswer":"Sengene fordeles etter f\xf8rstemann til m\xf8lla. Vi kan derfor ikke garantere en bestemt seng, for eksempel under- eller overk\xf8. Husk: <br><br>\\n\\nVed innsjekk f\xe5r du en seng basert p\xe5 ledig kapasitet. <br>\\nHvis en annen seng blir ledig under oppholdet, kan du bytte – husk bare \xe5 flytte eiendelene dine. <br>\\nVi gj\xf8r jevnlige sengesjekker for \xe5 holde oversikt over kapasiteten, s\xe5 ha eiendelene p\xe5 sengen din for \xe5 unng\xe5 forstyrrelser. <br><br>\\n\\nSp\xf8r oss gjerne hvis du lurer p\xe5 noe."},{"type":1,"slug":"can-i-visit-positano-if-i-have-mobility-problems","s1":"mobilitetsproblemer","s2":"jeg har problemer med mobilitet","s3":"jeg kan ikke g\xe5 i trapper","s4":"jeg kan ikke klatre i stige","s5":"jeg kan ikke komme meg opp i overk\xf8","s6":"jeg er funksjonshemmet","humanReadableQuestion":"Kan jeg bes\xf8ke Positano hvis jeg har mobilitetsproblemer?","humanReadableAnswer":"Dessverre er ikke Positano et egnet reisem\xe5l for personer med nedsatt mobilitet. Mange trapper, trange butikker og restauranter, f\xe5 fasiliteter og begrenset transport gj\xf8r det vanskelig \xe5 nyte byen fullt ut."},{"type":1,"slug":"what-must-i-do-for-checkout","s1":"hvordan sjekker jeg ut","s2":"fortell meg hvordan jeg sjekker ut","s3":"jeg vil sjekke ut","s4":"jeg vil sjekke ut n\xe5","s5":"forklar utsjekk","s6":"fortell om utsjekksprosessen","humanReadableQuestion":"Hva m\xe5 jeg gj\xf8re ved utsjekk?","humanReadableAnswer":"Ta med laken, h\xe5ndkle og n\xf8kkelkort til oss. Legg laken og h\xe5ndkle i kurven ved baromr\xe5det og lever n\xf8kkelkortet. Da er utsjekken fullf\xf8rt."},{"type":1,"slug":"what-is-the-first-time-i-can-checkout","humanReadableQuestion":"N\xe5r kan jeg tidligst sjekke ut?","humanReadableAnswer":"Utsjekk starter kl. 07.30. Hvis du m\xe5 dra tidligere, kom til oss kvelden f\xf8r. Da g\xe5r vi gjennom tidlig-utsjekk-prosessen og tilbakebetaler depositumet. Hvis du ikke gir beskjed, kan vi ikke refundere depositumet."},{"type":1,"slug":"what-is-the-last-time-i-can-checkout","humanReadableQuestion":"N\xe5r er siste frist for utsjekk?","humanReadableAnswer":"Utsjekk er kl. 10.30. Vis hensyn til renholderne og s\xf8rg for \xe5 sjekke ut i tide. Etter dette m\xe5 de starte arbeidet sitt.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Liste: Fasiliteter p\xe5 vandrerhjemmet"},{"type":1,"slug":"can-i-arrange-a-late-checkout","s1":"be om sen utsjekk","s2":"bestille sen utsjekk","humanReadableQuestion":"Kan jeg f\xe5 sen utsjekk?","humanReadableAnswer":"Vi tilbyr ikke sen utsjekk. Renholderne trenger tid til \xe5 rengj\xf8re alle rom daglig. Du kan likevel oppbevare bagasjen hos oss til kl. 16.30 p\xe5 utsjekksdagen. Ta med bagasjen n\xe5r du sjekker ut, s\xe5 lagrer vi den for deg.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Liste: Fasiliteter p\xe5 vandrerhjemmet"},{"type":1,"slug":"can-i-store-my-luggage-after-checkout","s1":"oppbevare bagasje etter utsjekk","humanReadableQuestion":"Kan jeg lagre bagasje etter utsjekk?","humanReadableAnswer":"Ja, vi oppbevarer gjerne bagasjen din til kl. 16.30 p\xe5 utsjekksdagen. Lever den til oss rundt utsjekkstid hvis du vil bruke dette tilbudet.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Liste: Fasiliteter p\xe5 vandrerhjemmet"},{"type":1,"slug":"what-must-i-do-for-check-in","s1":"hvordan sjekker jeg inn","s2":"forklar innsjekk","s3":"jeg vil sjekke inn","s4":"hva er innsjekksprosessen","s5":"fortell meg hvordan jeg sjekker inn","s6":"forklar innsjekkingsprosessen","humanReadableQuestion":"Hva m\xe5 jeg gj\xf8re ved innsjekk?","humanReadableAnswer":"Vi trenger legitimasjon (pass, nasjonalt ID-kort, tjenestekort eller f\xf8rerkort) for \xe5 registrere opplysningene dine. Rombetaling, byskatt og et kontant depositum p\xe5 10 euro m\xe5 ogs\xe5 ordnes. <br><br>\\n\\nDeretter f\xe5r du Wi-Fi-detaljer og velkomstvideoen v\xe5r, og vi ber deg se videoen. <br><br>\\n\\nN\xe5r dette er gjort, f\xf8lger vi deg til rommet."},{"type":1,"slug":"what-is-the-first-time-i-can-check-in","s1":"innsjekkstid","s2":"f\xf8rste innsjekk","s3":"n\xe5r kan jeg sjekke inn","s4":"innsjekk","s5":"innsjekkstid","humanReadableQuestion":"N\xe5r kan jeg tidligst sjekke inn?","humanReadableAnswer":"Innsjekk er kl. 15.00.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Liste: Fasiliteter p\xe5 vandrerhjemmet"},{"type":1,"slug":"what-is-the-last-time-i-can-check-in","humanReadableQuestion":"N\xe5r er siste frist for innsjekk?","humanReadableAnswer":"Resepsjonen er \xe5pen til kl. 22.30. Hvis du kommer senere, m\xe5 vi planlegge innsjekk utenom \xe5pningstid. Da m\xe5 rombetalingen v\xe6re gjort i sin helhet, og vi gir deg instruksjoner for hvordan du sjekker inn n\xe5r resepsjonen er stengt. Gi oss beskjed s\xe5 snart du vet at du blir forsinket, s\xe5 ordner vi det som trengs.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Liste: Fasiliteter p\xe5 vandrerhjemmet"},{"type":1,"slug":"can-i-arrange-early-check-in","s1":"be om tidlig innsjekk","s2":"bestille tidlig innsjekk","humanReadableQuestion":"Kan jeg f\xe5 tidlig innsjekk?","humanReadableAnswer":"Vi sjekker inn gjester s\xe5 snart renholderne er ferdige. Vi garanterer at rommet er klart kl. 15.00, men kan ikke love innsjekk f\xf8r dette. Vi kan oppbevare bagasje og la deg bruke fasilitetene fra kl. 10.30.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Liste: Fasiliteter p\xe5 vandrerhjemmet"},{"type":1,"slug":"can-i-store-my-luggage-before-check-in","s1":"oppbevare bagasje f\xf8r innsjekk","s2":"lagre bagasje f\xf8r innsjekk","s3":"oppbevare bagasje f\xf8r innsjekk","s4":"lagre bagasje f\xf8r innsjekk","humanReadableQuestion":"Kan jeg oppbevare bagasjen f\xf8r innsjekk?","humanReadableAnswer":"Ja, vi lagrer bagasje fra kl. 10.30 p\xe5 innsjekksdagen.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Liste: Fasiliteter p\xe5 vandrerhjemmet"},{"type":1,"slug":"can-i-borrow-cutlery","s1":"kniv gaffel bestikk skje","s2":"hvor f\xe5r jeg bestikk","s3":"hvor f\xe5r jeg gaffel","s4":"hvor f\xe5r jeg kniv","s5":"hvor f\xe5r jeg skje","humanReadableQuestion":"Kan jeg l\xe5ne bestikk?","humanReadableAnswer":"Ja, men vennligst ikke ta bestikket med p\xe5 rommet. Lever det tilbake i bar-/resepsjonsomr\xe5det, s\xe5 vasker vi det for deg.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Liste: Fasiliteter p\xe5 vandrerhjemmet"},{"type":1,"slug":"can-i-use-a-microwave","humanReadableQuestion":"Kan jeg bruke mikrob\xf8lgeovn?","humanReadableAnswer":"Gi oss maten du vil varme, s\xe5 varmer vi den for deg i mikrob\xf8lgeovnen.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Liste: Fasiliteter p\xe5 vandrerhjemmet"},{"type":1,"slug":"can-i-borrow-a-plate","humanReadableQuestion":"Kan jeg l\xe5ne en tallerken?","humanReadableAnswer":"Ja, men vennligst ikke ta den med p\xe5 rommet. Lever den tilbake i bar-/resepsjonsomr\xe5det, s\xe5 vasker vi den for deg.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Liste: Fasiliteter p\xe5 vandrerhjemmet"},{"type":1,"slug":"can-i-borrow-a-bowl","humanReadableQuestion":"Kan jeg l\xe5ne en bolle?","humanReadableAnswer":"Ja, men vennligst ikke ta den med p\xe5 rommet. Lever den tilbake i bar-/resepsjonsomr\xe5det, s\xe5 vasker vi den for deg.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Liste: Fasiliteter p\xe5 vandrerhjemmet"},{"type":1,"slug":"can-i-use-a-napkin-paper-towel","humanReadableQuestion":"Kan jeg f\xe5 en serviett eller t\xf8rkerull?","humanReadableAnswer":"Ja, be om det i bar-/resepsjonsomr\xe5det.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Liste: Fasiliteter p\xe5 vandrerhjemmet"},{"type":1,"slug":"how-often-is-the-hostel-cleaned","humanReadableQuestion":"Hvor ofte rengj\xf8res vandrerhjemmet?","humanReadableAnswer":"Renhold er en topp prioritet. Et team av fulltids, profesjonelt trente renholdere s\xf8rger for at alle rom og fellesomr\xe5der rengj\xf8res grundig hver dag. <br><br>\\n\\nHar du privat rom og vil hoppe over daglig rengj\xf8ring, gi oss beskjed, s\xe5 tilpasser vi oss."},{"type":1,"slug":"should-we-rent-a-car","humanReadableQuestion":"B\xf8r vi leie bil?","humanReadableAnswer":"\xc5 kj\xf8re i S\xf8r-Italia kan v\xe6re annerledes enn du er vant til. Husk: <br><br>\\n\\nVeiene kan v\xe6re smalere, s\xe5 v\xe6r ekstra forsiktig og t\xe5lmodig. <br>\\nKj\xf8restilen kan virke kaotisk – pr\xf8v \xe5 holde roen og kj\xf8r varsomt. <br>\\nParkering langs kysten er krevende og kostbar. Vurder kollektivtransport eller taxi. <br><br>\\n\\nFor \xe5 bestille taxi kan du sende WhatsApp p\xe5 engelsk eller italiensk til +39 379 125 6222. <br><br>\\n\\nSe guiden v\xe5r for mer informasjon.","link1":"https://docs.google.com/document/d/13O3TAesRlHbk0ZtrIrL5rFctOJvRb8rFdmDIwoL990c/edit?usp=sharing","linkText1":"Guide: Ankomst med bil, inkludert parkering"},{"type":1,"slug":"should-we-come-to-positano-by-car","s1":"ankomme med bil","humanReadableQuestion":"B\xf8r vi komme til Positano med bil?","humanReadableAnswer":"\xc5 kj\xf8re i S\xf8r-Italia kan v\xe6re annerledes enn du er vant til. Husk: <br><br>\\n\\nVeiene kan v\xe6re smalere, s\xe5 v\xe6r ekstra forsiktig og t\xe5lmodig. <br>\\nKj\xf8restilen kan virke kaotisk – pr\xf8v \xe5 holde roen og kj\xf8r varsomt. <br>\\nParkering langs kysten er krevende og kostbar. Vurder kollektivtransport eller taxi. <br><br>\\n\\nFor \xe5 bestille taxi kan du sende WhatsApp p\xe5 engelsk eller italiensk til +39 379 125 6222. <br><br>\\n\\nSe guiden v\xe5r for mer informasjon.","link1":"https://docs.google.com/document/d/13O3TAesRlHbk0ZtrIrL5rFctOJvRb8rFdmDIwoL990c/edit?usp=sharing","linkText1":"Guide: Ankomst med bil, inkludert parkering"},{"type":1,"slug":"where-is-the-breakfast-menu","humanReadableQuestion":"Hvor er frokostmenyen?","humanReadableAnswer":"Hvis du har en m\xe5ltidsplan, f\xe5r du en e-post med lenke til en interaktiv meny hvor du kan bestille. Hvis m\xe5ltidsplanen var inkludert i rombestillingen, sendes e-posten til den som booket – be dem videresende den. <br><br>\\n\\nMerk at \xe0 la carte-frokostmenyen er separat fra den inkluderte menyen. Lenken finner du nedenfor.","link1":"/en/breakfast-menu","linkText1":"Frokostmeny – betal etter bruk"},{"type":1,"slug":"where-can-i-order-breakfast","humanReadableQuestion":"Hvor kan jeg bestille frokost?","humanReadableAnswer":"Hvis du har en m\xe5ltidsplan, f\xe5r du en e-post med lenke til en interaktiv meny hvor du kan bestille. Hvis m\xe5ltidsplanen var inkludert i rombestillingen, sendes e-posten til den som booket – be dem videresende den. <br><br>\\n\\nMerk at \xe0 la carte-frokostmenyen er separat fra den inkluderte menyen. Lenken finner du nedenfor. Legg inn bestillingen om morgenen i baromr\xe5det.","link1":"/en/breakfast-menu","linkText1":"Frokostmeny – betal etter bruk"},{"type":1,"slug":"what-time-is-breakfast-served","humanReadableQuestion":"N\xe5r serveres frokost?","humanReadableAnswer":"Frokostbestillinger kan legges inn fra kl. 08.00 hver dag. <br><br>\\n\\nSiste bestilling tas kl. 10.30. <br><br>\\n\\nHar du m\xe5ltidsplan, bruk menyen til \xe5 legge inn bestilling dagen f\xf8r – for eksempel bestill tirsdagens frokost p\xe5 mandag.","link1":"/en/breakfast-menu","linkText1":"Frokostmeny – betal etter bruk"},{"type":1,"slug":"what-are-meal-plans","humanReadableQuestion":"Hva er m\xe5ltidsplaner?","humanReadableAnswer":"Vandrerhjemmet tilbyr m\xe5ltidsplaner, som er den rimeligste m\xe5ten \xe5 bestille mat og drikke p\xe5. Se guiden v\xe5r for detaljer, og kom til baren for \xe5 bestille."},{"type":1,"slug":"i-have-an-emergency-and-the-reception-bar-area-is-closed","s1":"jeg har en medisinsk n\xf8dsituasjon","s2":"jeg trenger hjelp og alt er stengt","s3":"hjelp meg","s4":"jeg trenger lege","s5":"jeg har en n\xf8dsituasjon","s6":"hva gj\xf8r jeg ved medisinsk n\xf8dsituasjon","humanReadableQuestion":"Jeg har en n\xf8dsituasjon, og resepsjon/bar er stengt.","humanReadableAnswer":"Ved n\xf8dsituasjon: send oss en WhatsApp-melding p\xe5 +39 392 929 3384 med en gang. Noen fra teamet v\xe5rt kommer s\xe5 raskt som mulig. Ikke n\xf8l med \xe5 be om hjelp – sikkerheten din er viktigst."},{"type":1,"slug":"where-is-the-nearest-cashpoint-and-will-it-charge-me-a-withdrawal-fee","s1":"hvor kan jeg ta ut kontanter","s2":"hvor finner jeg en bank","s3":"jeg vil ha kontanter","s4":"hvor er n\xe6rmeste minibank","s5":"hvordan finner jeg minibank","humanReadableQuestion":"Hvor er n\xe6rmeste minibank, og tar den gebyr?","humanReadableAnswer":"Den n\xe6rmeste minibanken ligger bare 70 meter (210 fot) unna og tar ikke uttaksgebyr.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1Et1Ux3AQRsWR4tEoDututva66CmFN0vWvW3fLTjT3GM/edit?usp=sharing","linkText1":"Veibeskrivelse: Minibank"},{"type":1,"slug":"where-can-i-change-money","s1":"hvor kan jeg veksle penger","s2":"hvor kan jeg exchange penger","s3":"hvordan veksle penger","s4":"hvordan kan jeg veksle penger","s5":"hvor er n\xe6rmeste sted \xe5 veksle","s6":"hvor er n\xe6rmeste vekslingssted","humanReadableQuestion":"Hvor kan jeg veksle penger?","humanReadableAnswer":"Du kan veksle amerikanske dollar p\xe5 vandrerhjemmet. Kursen baserer seg p\xe5 Googles gjeldende kurs med et tillegg p\xe5 5\xa0%, rundet opp til n\xe6rmeste 50 cent. <br><br>\\n\\nHvis du foretrekker det, ligger n\xe6rmeste Western Union hos \'Mail Boxes Etc.\'.","link1":"https://www.google.com/maps/dir/Brikette+Hostel,+Via+Guglielmo+Marconi,+Positano,+SA/Mail+Boxes+Etc.+-+Centro+MBE+0650,+Viale+Pasitea,+348,+84017+Positano+SA/@40.6293145,14.4816708,19z/data=!4m14!4m13!1m5!1m1!1s0x133b97669dd0003b:0xf11f22a59b1b00da!2m2!1d14.480818!2d40.629634!1m5!1m1!1s0x133b976673370cab:0x98b978e15152ff66!2m2!1d14.4821508!2d40.630006!3e2","linkText1":"Veibeskrivelse: Mail Boxes Etc","link2":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText2":"Liste: Fasiliteter p\xe5 vandrerhjemmet"}]}')}}]);